有冇人幫手叫呢條傻仔柒少一陣？

唔識玩就死開D啦

講9千幾次…國際戰線唔係打機做任務升leve..